近年有咩動漫係必追既？

如題，我投火影

boku

港漫
西遊
韓漫
看臉時代
神之塔
青春白卷
日漫
火影
魂環

巨人

來自深淵
歡迎來到實力至上主義教室
梵蒂岡奇蹟調查官
奇諾之旅
突然喜歡你

依套動畫係垃圾

漂泊者

異世界手機

給不滅的你

一拳吉連

同一拳超人有咩弟別

分別

魔法戰爭

恒大傳說

話說不如出埋圖啦，得字好悶

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

呢套媽媽day 當消磨下時間睇就得

Re:從零開始的異世界生活

戀愛與謊言

吹響吧！上低音號

Agree

火影垃圾

辣殺

少女終末旅行
今季我鍾意呢套多過奇諾

emm...為美好世界送上祝福幾好睇，不過劇情無咩意思 都係睇番火影算

吹奏部呢套無得輸
仲有排球 銀魂 冰菓

七大罪動畫做得幾好
絕園的暴風雨都幾得意
另外強推坂道上的阿波羅

命運石之門

從零開始的異世界生活

約定夢幻島

十二大戰

舞動青春

2017年度鉅作 正確的卡多

黃前久美子？

呢套我睇完trailer都有興趣,仲要tie埋DAI首歌!但係都係等出唒先至睇爽d~

呢套動畫化左喇咩??原作好似先得60話左右jor wor

小林家的龍女僕

齊木楠雄的災難

來自深淵

天真與閃電

迷家 az

粉俠傳

甲鐵城的卡巴內里

find me?

Steins;Gate

鬼父

樓主問係問動漫 即係漫畫都得啦

Re0
路人女主
中二病都要談戀愛第一季

Re0

字都唔識學人上連登

A/Z第一季
食戟之靈
fate stay night ubw
白箱
暗殺教室
吹響吧
高校艦隊
幼女戰記

幼女戰記
梵帝崗

竟然冇人推魔法少女小圓
樓上果班好打極有限

Eva

為美好的世界獻上祝福

認真番少少
終結的廁天使
異世界手機
正確卡多
魔法戰爭
四大鉅作 冇睇過唔叫動漫迷

點可以唔睇唱k小魚仙？
活潑動人歌聲演唱會開始！

神作

辣殺 雷姆係雞

點解咁講

個個都屌過雷姆
咁你話佢係咪雞係公廁

我…冇屌過…

依套堅正，情節有驚喜
我推多一套 #不死者之王# 都係有新鮮感

我覺得overload 好睇好多
望到re個男主都覺得煩

動你老母漫囉自己都識叫動畫

OVERLORD

犬屋敷
我幾睇好呢套
利申：冇睇漫畫

國王遊戲
至高指令
禁忌咒紋
迷家
赤龍戰役
正確的卡多

迷家真係正

小埋